香港人就係咁乖

情願比人打都要拎光環,
大家繼續話邊個衝邊個就係鬼啦,
2014年係咁,依家又係咁

繼續用歌聲感化佢地啦

你仲乖啦淨係識涼冷氣

你仲乖啦淨係識涼冷氣
人地咁辛苦出去行完
香港人又嬴一仗

岩呀,好過做和理非人肉沙包
邊個衝邊個就係鬼吖嘛

拎到晒光環tim

比D掌聲自己
我地堅持落去
總有嬴既一日
比人拉左既義士流亡海外都唔緊要
我地總有一日會建國
到時會全港人係機場歡迎你地歸來